
登場人物紹介

　

コミックスに掲載されているストーリーに登場している人物を網羅しました（基本的に名前がわかっている人のみ）。4つのカテゴリーに分類しています。

年齢データは連載終了時点（推定99年7月）のものです。

[若苗家](./charawaka.md) 	
柳葉雅彦・若苗紫苑・若苗空・若苗紫・菊地（おじいちゃん）・菊地節子・奥村憲司・奥村順子・奥村章子

[アシスタント](./charassi.md) 	
新潟和子・中村浩美・山崎真琴・横田進

[名脇役](./charawaki.md) 	
レギュラーの脇役陣です  

江島卓也・森さん・浅岡葉子・監督・辰巳さん・藤崎茜・真朱薫・真朱早紀・葵さん・仁科耕平・千夏＆麻衣・浅葱藍

[超脇役](./charare.md) 	
一話完結型、またはひとまとまりのストーリーに出演しただけの脇役です

斉藤玲子・紫さんの同窓生・古屋公弘・松下敏史・理沙＆美菜・文哉＆透＆一樹・バンドのメンバー・葉子の母
　
------
	トップページへ戻る
Copyright 1996-2003 Rix All rights reserved.
Privacy Policy & Site Info.